和理非可以出來啦

<<公僕仝人， 與民同行 >>集會
日期 2019年8月2日
時間 晚上7-9
地點 中環遮打花園
8月5號 大三罷X七區同時集會，全力廣傳